「十點不平則鳴」喉糖開始進場

叫左幾日 好撚痛
龍角散有無用

如果因為用聲過度

輕者請服 京都念慈奄 （買大枝裝，長期作戰）

重者請到中藥店 購 咸竹蜂 ， 可沖水 或原隻服用

利申：響暴大 食過下夜粥，鳩叫隊長